FB 相片似有自動content detection

可以睇下以下相
用電腦就可以見到有以下嘅字句
有冇IT人可以解釋一下？

唔識 幫推

推

香港加油

呢個功能有咗好耐喇

可能係俾視障人士上facebook 等個語音software讀出嚟用嘅字姐

Detectron, object detection algorithm